多謝尋日班人攪大埔，而家好多人自發宣傳721遊行

唔洗兩個鐘
保皇遊行D單張無晒
花牌換相可以重用

本來示威者無咩主動文宣
而家無論黃藍fb Page
大把留言講721見
究竟邊條天才諗呢條橋出黎

共產妙計安天下
賠了夫人又折兵

佢地諗到果時覺得自已好醒
第二日一睇

花牌先on9
整埋道具助攻我地

而家個個係度討論721守護香港

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

721維園見！

請轉發 好人人生平安

有無最新情況，果班人根本係違反逗留條例，無議員跟進叫入境處做野?我係大埔人，好嬲!政府赤裸裸包庇罪行

明白你心情
不過向好方面諗

除左我頭先講果D野外
點解要搵大陸人唔搵香港人

一係無香港黑社會肯做
一係佢地唔搵香港黑社會

前者既話係好事，證明幅牆好有效
後者既話，等佢地各懷鬼胎

Push

Tai Po add oil

In TaiPo we trust